香港人唔要代表 大學學生會唔該收皮

雨傘都叫學聯有份發起
反送中遊行咩都無做過，你憑咩代表大眾
泛民假假地都普選產生
你地係學生圍爐選出嚟 衰過功能組別

我話知你光明正太定閉門 以任何形式代表群眾都係鬼係走狗賣港賊

政府dq反對派就預左失去代議士，失去穩定局勢中間人
魚與熊掌不可兼得 要令政府後悔

政府DQ反對派換來係不得以平息既群眾憤怒同吶喊

各位睇實班學生會 以免出賣香港人

?
人地咪講咗唔要閉門會議 ... 同時大專亦無可能代表到所有巿民

話知你閉門定公開，無人會同惡魔談判

你有冇睇哂成個記招架

我冇嘢講

人地咪講咗唔撚想做代表
要林鄭公開同各界傾囉

我上面已經講左，唔想理你點傾
你唔係代表

請善用起底功能

不割蓆 不譴責 不篤灰
我冇野講

不分化，不割蓆，不篤灰

懶撚睇人哋記招就屈9人 你唔該收皮

咁就好，我只係提下一啲想傾既人

人地咪講左唔同佢談判囉
驗下眼啦

大家唔好推，由佢沉。

衝出嚟柒

人地咪話邀請各界年齡層一齊溝通因為佢地代表唔到所有示威者 一係你叫林鄭同600萬人各自傾咁就冇代表
人地開左要取消搜捕做條件咪即係要林鄭收皮囉

如果要同各界傾，大學生都係其中一個界別
不過根本就唔需要傾，你達到我地既訴求咪得囉

樓主三毛 出賣義士
請block

條友分化起黎真係不遺餘力

捉鬼 黑警 叫出賣義士?揮旗騎劫運動，唔係五毛係乜?我見到扯硬佢地口罩

青山走犯？

座完時光機未

有某啲學生會想去傾(懷疑係共狗)，有人開記者會就放鬆警戒 有屌錯，冇放過

Block 7 呢種舊account 三毛啦
仲講咁多

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

不分化，不割蓆，不篤灰

樓豬係咪仲有野要講

已block

香港人唔洗你代表香港人話香港人唔要代表。

收嗲啦, 下下得個怒屌
識唔識睇哂所有野先出聲架

你全部post 都係看似熱血但實際上係搧風點火撩交嘈。

如果你唔係有心咁做既就真係好應該檢討下自己言論。

不割𥱊，不篤灰

起底 分化撚屌垃圾一個

起底>全部分化POST

我只係盡我最大能力阻止悲劇發生
你地要誣衊我都無計

兜得好柒

Show Blocked User - 大叔米

痴撚線，學生會咪話要公開先會見囉

人手filter

公開就唔係賣港賊?

三毛搞分化 唔好覆 由佢沉

所有post都係屌同路人

你先要收皮
人地強調咗好多次今次冇大台
同埋佢地自己都話 佢地代表唔到所有持份者

邊撚度無做過野 你估邊撚到聲援 物資站邊個睇
佢地法援都係支援 邊度黎既圍爐 佢地記照講左幾多次唔代表人民 幾多學生係呼應學生會出黎 我屌你老母
學生會出賣自己人？ 你急住要同各大學生會割蓆居心叵測

唔需要回覆分化撚 麻煩大家負皮就出返去

起完底就知 block 得

重睇啦

熱狗式分化

Block

你對住自己㩒起底睇下你會唔會噴奶咁笑左出聲

你都on撚鳩 我地依家唔係要談判 我係要對話 要佢回應訴求

公開傾都拒絕
咁你覺得件事應該點先可以完呀?

屌你老母 樓豬收皮啦

一起底全部分化post 唔好理佢

分化撚？

好彩開定咗個post姐，屌你老母狗

喂有人帶風向，學界個記者會一定要完整睇

都講左五大前提同公開會面，搞滲透分化嘅777人渣請彈開。

咪係囉. 唔好郁D又吊鳩人.

最憎d人郁d就發爛炸

同意，同柒婆根本無嘢好deal

而家班友傾之前又deal，坐低之後又唔知會點deal，邊個去傾邊個就係鬼。

冇錯大專學生會唔代表所有人
所以下一步應考慮係各界別聯名要求佢出黎公開談判 set好條件同agenda逼佢回應
無論開會地點係點 200萬人都可以係場內場外以不同方式比群眾壓力

負評，block,上一頁

樓主收皮 唔該

樓主應該冇讀過大學

係咪可以叫你「割蓆巴」? 咁鐘意到處割蓆既?

請善用起底功能
擺明三毛分化撚